盲人發夢會發啲咩夢？

前幾日無啦啦諗起如果有個一出世就盲既人 佢發夢會發到啲咩夢？

大大聲笑咗出黎

有聲冇畫面

呢個問題就好似問緊唔開電視機個畫面播緊啲乜嘢一樣

夢見凸字有聲

但係佢一出世就乜都睇唔到 咁佢想像既野會係咩呢？

冇人會答到你
因為盲人唔會睇到呢個po

盲人嘅性幻想係點樣

點解唔會

應該係咁

可能夢裡面會聽到唔同嘅聲音
但畫面都係黑色